好掛住阿當莊臣

鏝城fans一定好鐘意佢次次後備出黎都有表現 左腳推大位射死角 搞個𡃁妹咁就毀左自己一生 出到黎都34歲 好撚可惜!

重溫下

老屈鏝迷

但後期成日打後備 真係好可惜！

實力屌打全部英芥蘭右翼

文仙尼玩鳩佢無計🤔

佢好那勁㗎

入去探佢lo

食好西既代價

正選無料到 怪得邊個
而家既鏝仲點會掛住佢

好似係自己無正選話要走，講可惜到米拿都未到佢啦

後生女既西究竟係點

曼城時期踢得幾好啵 做埋大國腳

馬田柏杜夫